去完朋友婚禮有感(長文慎入)

前排疫情未玩到日日50+果陣去過幾個朋友婚禮，咁坐同一圍當然都係自己識既人疫情下少約人，一傾又係工作點呀?有無wfh果d?

傾到尾又係講同另一半幾時拉埋天窗我果班朋友就30頭，自己20尾，佢地都有穩定既伴侶啦(拍左五年到啦，而我就三年)，就傾下買樓，租樓，結婚既先後次序。

最後大家都覺得要先租樓後結婚(買吾到架啦，男女既人工同儲蓄太大落差)，因為我地都係d穩陣派人士，即係明白相見好，同住難嘅道理，知道一定要磨合下先得一齊住到咁上下覺得時機岩先會結婚，但我自己就未有結婚打算

我女友到現時都係會有意無意拎自己同我的ex比較，我都係佢面前删除左ex ig fb，但都仲係會拎番我同ex既對話，回憶黎呷醋，哇，咁呢d係過去左，係歷史黎都拎出黎發脾氣唔開心，我都無野好講了總之一句講曬，租樓同居先算

吾你老母

感情問題一律建議分手

係想結婚先一齊住左先
同諗住同居以後再諗結婚心態好唔同

同左居，結婚嘅邊際利益會遞減，好多時男人唔肯結。

其實你想帶出啲咩？

中學生作文
一次去飲後感

原post都開始頂唔順條女

到同居日對夜對仲多磨擦 又屌厭左
實分手

感情問題一律建議分手

因為你開得post即係個問題已經解決唔到

on9仔 摺埋啦 出膠post

呢啲情況
就算無同居 順利結左婚 以後都可能會離婚

好似有外國研究講 結婚後同居嘅離婚率低過同居後結婚

你身邊的朋友，有幾多對離左婚？
我身邊都有幾對朋友離過婚，但比率又唔係真係好高

結婚後離婚嘅成本大咗啫，唔代表導致離婚嘅問題唔存在

拎ex啲嘢嚟發脾氣可能純粹扭下計耍下花槍啫，
你講笑咁帶過氹吓佢，其實都可以係情趣。

女仔啲嘢有時你唔氹就會變真嬲

回憶總是美好的 所以諗起之前嘅事都係正常嘅
巴打覺得同而加嘅女朋友磨唔磨合到阿？

三年都磨合到既，但成日拎番舊野or過去左既野黎講就覺得好煩

盡力氹架啦佢最想同我同居二人世界啫

女仔有時又真係會記仇啲
尤其是你嘅舊帳

你點應佢先？

佢哋因咩事離婚呀？
初初你估唔估到佢地會離婚架？

幾時先係岩嘅時機？
已經3年仲未磨合完

我都想知以為大家都適應左對方的存在，但都會因舊史而嘈

適唔適應同舊史好似冇咩關係
女仔始終會有比較 呷醋 妒忌心架啦
又可能唔夠安全感 覺得你無鐘意ex咁鐘意佢咁多

政見又有，第三者又有，錢銀又有
我從來都唔會估人離婚㗎喎，好黑心咁。

三年都好似唔夠安全感咁

唔係黑心想人離婚
有d係睇得出好甜蜜 嫁給愛情咁款
有d好似係搵個伴咁架